【突發】美國向太平洋試射洲際導彈。美國國防部：不怕與中國打，要打就要贏

美國空軍全球打擊司令部周二主動公佈，成功從加州向太平洋海域試射一枚未安裝核彈頭的洲際彈道導彈。美國國防部長埃斯珀（Mark Esper）週三明確指出，美國該與中國戰鬥時不會畏戰，並要確保“美國要戰就要贏”。

美國空軍全球打擊司令部（AFGSC）特別公開了試射導彈的視頻片段。當地時間8月4日凌晨0時21分，空軍全球打擊司令部在加州范登堡空軍基地（Vandenberg Air Force Base）發射一枚未安裝核彈頭的“民兵三型”（Minuteman III）洲際彈道導彈。

民兵三型洲際彈道導彈是繼今年二月後的又一次試射。空軍全球打擊司令部指出，這枚未安裝武力的洲際彈道導彈，最後落在距離發射地點四千多英里外（約六千公里）的太平洋島國馬紹爾群島的美國軍事靶場。

美國空軍全球打擊司令部強調，這次試射與全球局勢“無任何關聯”，而是要證明美國的核武器打擊系統是安全、可靠且有效的，美國隨時準備好保衛自己與盟友，是要“讓盟友放心，勸阻侵略者”。

對付流氓，只能用流氓聽得明嘅方式同佢溝通，就係打撚柒死佢。

支那都射返兩枝東風41向加州對出先啦

有片

輕輕一推

支那好快又出嚟吠美國違反國際公約

支那：要合作不打不打

Marshall Island嗰度係美軍基地

核爆芝麻北平

中共照抄 結果射mie 左就仆街了

次次話人違反呢樣,違反果樣

其實實際係違反左邊條條例邊一點呢?

從缺

中國現在用北斗衛星定位系統

夠軍費

支那：唔打啦

該洲際導彈可以裝載核彈頭，不過試射呢次當然冇帶核彈啦。

談 ，可以！打，奉陪！欺，妄想！

呢個屬於美國陸基核武器既現代化計畫之一，雖然都有嚇下其他國家既意圖，係先前個前日果post有講過

唔脫鈎唔打仗唔冷戰唔還手
拖到11月自然贏

中國人 係唔怕同 全世界打

打啦

777:核平香港

777真係要乜有乜，現在美國連可以帶核彈的洲際導彈都射埋

打，奉陪！

越嚟越懷疑777係老美間諜

真係要打果陣又縮架啦

禾系中囯人呀 HI

印度：殺我民族英雄，好撚想還拖啊

越南、泰國表示：斷我哋水猶如殺父母
我哋好撚加入一齊打共匪

菲律賓：尾數未收齊，找咗數就唔打你共匪囉

日本：天天都播抗日神劇自嗨，不如睇吓真人啦
澳洲 : 我想廢九段線好耐

俄羅斯：你哋快d打啦，坦克訂單唔夠啊

金仔：美國爸爸，手下留情你打佢好唔好打我
我仲想係別墅玩囡囡睇韓劇架

妄想個背後意思係佢縮返入去個閪度 你點欺我

支共: 人民日報唔代表我

打擂台

奠成功爭取

都玩到射彈道導彈支支仲係沒反應

洲際彈道導彈
企係到打贏你

根本就贏9硬你小支支

環保友出聲未，美國又射件垃圾落海

打真軍啦 諗起都爽

支那隻DF41到依家都未做過洲際試射
淨係做過高彈道測試
都唔知射唔射到美國

有冇其他source?
網上搵唔到其他source指Mark Esper曾經講過「美國要戰就要贏」

同揮春原理一樣

推疫情，黨安法，限聚令？咩都做唔到？ - 分享自 LIHKG 討論區

唔知可唔可以由加州直射去中國呢

Sir
This way

國際公約已成歷史文件

洲際導彈當然可以啦，不過中國有戰狼，唔怕

共軍繼續縮喺雷州半島啦

條臭西還這麼串，佢玩緊火都末知……

多多益善 準備充足啲好

Sir this way!

共狗: 我錯了

到時消滅晒成14億賤種

rtx

全力支持

ICBM

冇呀，國際海洋公約冇明文禁止係公海軍演

反而海牙仲裁9段線無效，中國佔據南海就真係違反公約啦

求仁得仁

涼宮春日？

燒下d廿幾年前倉底貨姐. 要真打就打完先講喇

對住啲無賴,同佢講仁義道德做乜鬼嘢

支持! 要打就打到佢趴喺度!

認真 點樣先可以逼到中國有足夠意志同美國開戰
因為我怕美國過多行動會有反效果
令中國變到唔夠膽同美國打

笑死 擺明撚狗

唔明點解試射
美國唔係一早有呢啲技術好耐啦咩？

太空戰打個北斗落來

根本係拆除人工島演習，唔一定要派船去圍個島，有本事就欄截

Sir~Would you like a cup of tea?

因為三次日有土共核武專家話支那有核預警能力

唔好意思講吹大咗

試射意思，唔係「試驗」，而係「演練」

冇落海。落左基地度。

其實咁講 無啦啦試驗又好試射又好演練都好

ICBM 唔可以亂射係常識 隨時引發世界大戰

點解美國無啦啦射咗 自己諗下

洲際彈導飛彈黎講，美俄中法四國技術已經好成熟。
如果一枚飛彈一次過搭載十枚核彈頭情況黎講，以美國能力最多只可以係太空或上空引爆其中6枚。但如果調返轉由美國射，中國同俄國都唔會有能力阻到任何一粒。（以上只假設由地面發射陸基飛彈，如果由海底，即刻由核動力潛艦發射，情況會複雜好多，因為潛艦等同移動性飛彈平台，好難捉到佢邊度射，仲要計算飛行距離同路線）

美國6000公里外發射打中目標，支那6米內都未必打中目標

沒錯

談 可以
打 不怕

不打了 不打了

共匪敢唔敢射東風？
一射即有借口熱戰！

Unless Nuke us

最後落在距離發射地點四千多英里外（約六千公里）的太平洋島國馬紹爾群島的美國軍事靶場。

咁嗰導彈係咪可以裝物資入去
要飛幾耐先到？

以武制暴

Oh～say can you see~ Oh~say can you see~

Great job America!

再用石頭閘腳，都快沒石頭可用了

中國的山也快移平了

TRUMP真係好想開中國拖

不戰、不和、不守、不死、不降、不走

大陸網都可以做source?

葉明琛

違反宇宙國安法。

真心，香港都咁撚樣，可摸耳快啲開戰起碼打撚殘終國先

支那從來都只會講不怕打 唔敢加多句打得贏

抖音有片有射,不過唔知幾耐之前

黃岩島係咪下個練靶場

中國戰狼：不願打 不怕打 必要時不得不打

呀叻.JPG

777 I love ICBM

支那呢？點解唔拆穿美國佬試射？難道支那雷達不濟人地射咗都唔知？

人民無工開，無錢買飯食，無人做生產，一係比軍頭推反一係打仗轉移視線

點解人地射咗支那會唔知？

所以軍演都係「試」
唔係試既話即係真係開戰

喊著返去搵維尼話美帝真係出到核子手段

只係將個導彈又一個基地運去另外一個基地

谈 可以 打 奉陪 欺 妄想

放幾粒落上海，天津同北京

仲要扮弱者，呼籲國際阻止美國引戰行為

sir this way

你唔可以無左我架
你離不開我 我離不開你
互相尊重
on9999

o ma e wa mo si nn de i ru

#NukeChina

真正打一定係飛機投彈 用周際擺明係show 俾支支睇

全世界已經試咗好多年
文明手段冇辦法解決呢個野蠻政權

解決唔到支那問題就解決有問題嘅支那人
今次真係可以破例

對付無賴，就要用無賴的方法

國安法呢，擺明威脅國家安全喎

幾遠喎~~

支那學生後樓梯掌摑香港學生

打，奉陪

軍車都偷工減料，導彈更加唔知點搞？一係就射咗唔爆，一係就爆咗唔射，掂呀！

美軍登陸中國快，定解放軍兵變投誠快

我 ， 走先！

正確版：談 ，可以！斯，奉陪！打，妄想！

全力支持同配合

Americans love to fight. All real Americans love the sting and clash of battle. When you were kids, you all admired the champion marble shooter, the fastest runner, the big-league ball players and the toughest boxers. Americans love a winner and will not tolerate a loser. Americans play to win all the time. That's why Americans have never lost and will never lose a war. The very thought of losing is hateful to Americans.

George S. Patton's speech to the Third Army

然後喺返自己領土跌落嚟爆炸

打大仗既好處係可以令人長時間記住獨裁國係令一般普通人受苦
仲有戰爭既悲痛
今次既主角唔會係中共 佢既角色係一個大壞蛋

流氓唔夠智力溝通 就用武力令佢哋屈服 同馴獸一樣

支那提告囉

唔敢咩

錯字

美帝都玩試射

G 持 射撚爆班小粉紅

中國：即刻拍返套戰狼3先

轟炸機係最危險既方法，潛艇先係王道

收到風 2048先正式開打 仲有28年口水戰

個風係KFK到收既？

呢啲就真係講得出做得到

佢老細都玩緊 佢跟姐 佢冇錯喎

係野蠻民族

知你都攔唔到啦 成個東岸都係城市 有冇朋友預警 你試下支那射岀去 九秒九 日韓已通報

喂 你拎矖啲錢 軍費 維穩點搞？

去到你門口射

係啊
屌你老味 宜家啲乜鳩預言家 火星人 未來人都狗衝晒出嚟
唔講以為全世界賭緊外圍

裝咗彈可能飛唔到咁遠，試多幾次啦

點解個個國家都比導彈係佢地上空飛黎飛去
但係未試過撃落
美 北韓 日本 中國

談 ，可以！打，可以！欺，可以！

射俾中國睇
準到射返中自己太平洋個靶場

唔該幫手推！如果呢件事不了了之，以後所有支那人都會食住香港人上
支那學生後樓梯掌摑香港學生

我係中国人呀Hi

核實彈演習

得相冇片

佢係指支國制定公約

幾時打架, 快啦

下次可以試下唔小心射遠d

美國都戰鷹上身

由B1B巡邏升級到ICBM試射

支支: 誓要去~~~~~

国安法唔係保障国家安全咩?
驚閪美國核彈?

有冇片呀??

認台灣獨立

不沈航母

其實係定期試驗
美國六七十年代整左大堆ICBM,係用固體燃料,set 好曬長期ready

唯一知道仲射唔射得，就係直接射一支個個batch
2018先炒左支，因為太耐歴史

我相信美國一定已經放左D存貨係軌道上面，火箭都慳返

最少香港證明左KFK d料流既，因為2020樓價無跌

張相令我諗起小學雞果陣玩OGAME既果啲圖
btw sir this way

但美國佬而家似乎唔俾佢拖，一步一步逼支那開戰，睇黎九月將會好大變化！

另一張key埋雜種個樣

都冇用，我肯定就算呢一刻美軍艦未經支那同意駛黎香港，美軍上埋岸，支那都唔敢開火！

In USA we trust

大大個視頻都冇人屌

3D打印起樓都未興起

核子手段

咁都冇反應，刁總等俾人迫宮

禁完制未射出去就爆啦

張圖成隻熱狗咁